死阿狗！咁撚樣呃左人地40m，你用得安樂咩？

爺爺收埋咁多陰質錢，睇住收尾個兩年牙！

講好左比你地炒場4:0
仲要周圍唱我阿😭

都無用到

有冇諗過係40M 買場 4:0返嚟?

10M一球 買四球送精美禮品乙件

精美禮品

Sorry 囉, 以後唔昆你地
利申 訓得好食得好